上海同深圳邊個會超越香港先?

邊方面？

樓價？

超越左，唔好再煩，唔好再衝落黎香港

看更 = 資產（實體）管理
金融雞 = 資產（虛擬）管理
地產代理 = 住屋需求管理
藥房 = 健康及疾病管理

當然深圳啦
雞都多過人
證明社會發展蓬勃

最好全部超過香港，唔好再嚟